Jak vypada rozhodnoutí v naše rodině
 
Moja maminka bydlí v Moskvě a tatínek bydli v Bulharsku, protože ne mám možnost rozhodovat s nimí svy problemy.  Jenom kdy mám něco velmi důlezite, mužů zavolat mamince.  Ale obyčejně maminka mně volají.  Kdy mam možnos uvidět rodiče davám přednost srdečnimůu rozhovořrúu místo hadky.
